# Сайт-landing для спортивного зала.
Закрепляю [ссылку](https://superlative-zabaione-37a2f7.netlify.app) для быстрого ознакомления с сайтом.
## Ознакомление.
Главная цель создания - ознакомления с уровнем знаний и навыков автора.

В сборке не используются нестандартные методологии или особые(редкие) технологии.
## Используемые технологии.
В процессе разработки были применены, в той или иной степени,
ниже перечисленные технологии и программы:
- Система float;
- Figma;
- Visual Studio Code;
- Flexbox;

## Features
Из главных особенностей сайта могу выделить:
- Полностью адаптивен;
- Автономен, используются только локальные файлы для работы сайта;
- Современный дизайн с приятным оформлением;

## Как ознакомится с проектом?
Для просмотра кода и конечно продукта есть несколько путей достижения:
Способ | Руководство
--- | ---
1 | Перейти по [ссылки](https://superlative-zabaione-37a2f7.netlify.app), после перехода на сайт нажмите F12. Вызывается DevTools, используйте DebTools для ознакомления. 
2 | Скачать файлы из репозитория и используя любой текстовый редактор ознакомится с проектом.
3  | Использовать инструменты и средства git хостинга для просмотра файлов и их содержимого.

## Скриншоты проекта.
![Снимок 1](https://gitlab.com/nevedor/pipernet/-/raw/master/img/Screenshot%20from%202022-04-19%2012-26-45.png)

![Снимок 2](https://gitlab.com/nevedor/pipernet/-/raw/master/img/Screenshot%20from%202022-04-19%2012-26-52.png)


